其實龍騎主題曲真係好撚好聽！

在混亂世代 遺下的正義
全人類在凝視 熱切爭取的意志
像大俠勇士 延續的故事
如逃避沒意義 就更加應該試試
那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼
已把心魔擊退 還未留下一絲根據
彩色的烙印 天空裡凝聚
和平地戴面具 歡呼聲撐下去

烈日下窄巷 存著的盼望
盤旋前路對望 是我珍惜的拍檔
共患難上岸 才值得仰望
窮途同步破浪 下意識找到答案
用愛心來做記號 就算失去
連繫在天各一方
更多更詳盡歌詞 在屌你老母

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

就算只得我和你 為曙光熱切堅持
憑著默契起哄 在最終亂世中可找到樂趣

那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

Mv入面秋山蓮件褸發下發下好撚型

理想不可減退

preview寫住 Tokyo Hot
我應唔應該撳入去

世界大戰抹黑宇宙
Can you feel

應該係樓主個傻西想玩人點知柒撚左